В проекте были использованы такие технологии:

1) Javascript - бургер меню
2) Проект собран с помощью сборщика Gulp
3) При сборке проекта были использованы пакеты npm
4) Все классы на странице должны быть заданы с использованием методологии BEM
5) Стили написаны в файлах SCSS
6) Командная работа при помощи системы контроля версий GIT


Состав участников проекта:

Мирошниченко Сергей Анатольевич :
1) зборка проекта при помощи сборщика Gulp
2) Составление структуры проекта, разделение на файлы
3) Верстка секций : Header, Revolutionary, Benefits. 
В проекте были использованы миксины и переменные.

Яницкий Дмитрий:
1) Верстка секций : Pricing, About